欣兒既自信係咪接近自大？

係咪應該收一收皮？